姓吳警員太子站偷拍女高級督察裙底 被控遊蕩及意圖妨礙司法公正罪 明早西九龍法院提堂

去年8月25日太子站發生一宗警員偷拍女同袍裙底的案件，一名37歲女高級督察在通往A出口的扶手電梯上被一名男子用手機偷拍裙底，警方調查後以涉嫌遊蕩拘捕該名姓吳（28歲）男子，並揭發他為一名警員。消息指，受害的女高級督察駐守投訴警察課，而涉案警則隸屬東九龍交通部執行及管制組，警方諮詢法律意見後，他已被控以一項「遊蕩」罪及一項「意圖妨礙司法公正」罪，案件將於明日（22日）上午於西九龍裁判法院提堂。

真係求其捉個罪犯都可以係狗黎

駁唔到

到底呢一兩年有幾多係狗咬狗骨嘅案件

唔係衰在唔好彩影到個高級
係衰在男人著裙都影，呢啲真係證明到係變態

咪又係底褲一條

一宗警員偷拍女同袍裙底的案件，一名37歲女高級督察

隨時個女督察要幫手求情

女督察示意圖

（資料圖片，並非當事人）

同大波驊打個招呼就冇野

狗閪都影

CLS